終於證明到點解有人一世單身！！！！！！！！！

A^0=1

forever alone

咁A2咪一世AA制?

A09!!!!

咁O0 呢

Ax0=0喎ching

a09

你唔單止要retake英文 retake埋數學啦